恆指翻身無望，直落23500

同我大大力插落去
Qq300樓下見